想收集第一代八達通

本人想收集第一代八達通，最好有特別版嘅